Использованный стек: Slim, Scss, Gulp.  
Общее время выполнения - 2 часа (включая чтение документации по Slim и настройку Gulp-сборки)  
Ссылка на Codepen - [http://codepen.io/KarafiziArtur/pen/VavBQd](http://codepen.io/KarafiziArtur/pen/VavBQd)